K-hiphop 討論區 (16) - 洗定PATPAT坐等10月SMTM9

第1次聽係KILLING VERSE
然後之後有佢FEAT既2首歌就開始有個signature sound喺到

繼續留名 坐等明天dean

新post留名

留名

一陣有BIBI

lm

一開始rap到數白欖咁。。。
JK兩公婆係咪冇教佢rap

Lm

等smtm9

可能佢地2個簽佢嗰陣都無預過BIBI要RAP唱歌夠啦 但佢唱歌又真係好聽 特別鍾意佢既TUNE

producer黎？

有人估係 Mokyo, 啱啱同H1ghr完咗約

唔怪得好似無咗影 原來走咗

乜原來mokyo係h1ghr既人黎
仲以為係自己獨立/細label

係囉我都唔知佢走左

h1ghr都無講過佢走咗, 只係佢6月尾上pH-1 Naver Now個節目時話佢完約之後無續約, 自己搞緊album

係啊 之前同開ph1合作

而家先知you.will.knovv係label而唔係crew

swoosh flow remix有金孝恩

8月5 zenethezilla 正規專輯
另外H1ghr 9月2同16號出 compilation

有埋killing verse

창모 (Changmo) - Swoosh Flow Remix (Feat. 365lit, 제네더질라, 차메인, Paul Blanco, Damndef, 김효은,Northfacegawd)

睇changmo ig
佢 金孝恩 同hash swan今日見過面
睇嚟冇偷偷入伍

可能休假嗰陣影

用舊相呃人

其實佢啲歌幾正

係 近期啲歌質素都幾高
而家先知佢signature sound把女聲係讀緊自己個名 唔睇dingo真係聽唔出

女聲 signature sound ---> sogumm

真咩 又sogumm？ 唔似喎

我意思係女聲ss就諗起sogumm

嚇撚死way ched個signature sound我懷疑係sogumm便秘緊嗰陣錄

唔好講 有聲飄過我耳邊

Btw 佢仲有句the quiett聲嘅ZENE THE ZILLA wassup唔知會唔會再用

Dean 首歌短到2分半都無

呢類應該算係廣告歌? 通常都係短啲

無乜印象 邊首有

Wayched果首going nuts

有埋sogumm把聲

zilla 新album 已出

巴打一講 新ALBUM即刻有用

簽左mokyo

真係佢

[MV] BIBI(비비) - 쉬가릿 (cigarette and condom) | [DF FILM] DINGO x BIBI

트웰브(twlv) - 오늘따라 (Feat. Meloh) (Official Music Video)

zene同woodie首新歌幾過癮

khundi panda好似參加smtm9 有機會做冠軍候補

喂屌

要準備俾人屌了
Jpark三思呀屌

Btw咁睇法應該同韓國smtm疊期咁
可能差唔多時間播

佢三思咗個價錢好耐啦

Money on his mind

強國既8月 韓國10月

有啲失望

話說vasco出左smtm9片唔知最後係咪堅去

唔知今季又有幾多個識既人呢

Takuwa又係

ig po咗cypher片然後tag mnet
係咪挑機

On9 為乜

就係為咗挑起兩邊紛爭
但啲韓國人又好似好buy咁
佢啲普通話笑死

我睇唔透佢為乜要做d咁嘅嘢聽到第一句已經唔想聽落去

我都諗唔明

唉屌朴宰范

我想講強國版仲要係冇買版權

佢篇文同埋條片都tag埋mnet我睇唔透

佢係咪以為有版權

如果真係唔知 我覺得aomg可以摺埋

有冇人睇咗今日dingo出個集bibi學性教育條片
嘩屌笑撚到仆街仲教人點避孕
Dingo出啲咁嘅嘢係咪想提早退休

雖然我見到都唔舒服
但佢上一上個節目 行行地一集一百萬
啲錢咁易搵 佢又唔係香港人 其實真係好難拒絕

真心講 就算撇開政治 以佢哋嘅地位我覺得真係唔需要去做啲咁尷尬嘅事aomg嘅地位同埋實力根本唔需要強行開發大陸市場 個節目仲要冇版權先最尷尬 唉

原來冇架
一直都記左有買版權

巴打們可以睇下

cls去揀sex top

笑死 後面教班人點樣避孕
射出窗口都係避孕個下笑撚到癲

CLS

理性分析
佢哋外國粉絲係多 但除咗tour之外 外國人都無乜洗錢
中國粉絲出名錢多 有乜買乜 之後中國開show 一場係韓國十倍 點會咁易放過 佢又唔係第一個返大陸搵錢
不過無買版權係柒啲

HASHTAG埋真係想引戰 不過我覺得MNET嗰邊當無事發生
睇落都好似無乜人屌JAYPARK咁

睇cm個個都好開心先驚

洪永城出咗新專

load咗一load

leellamarz同panda gomm個album有a果然有b leellamarz已成為新老是常出現rapper

主打歌feat Sik-KSik-K又贏個馬鼻

Sik-k入伍
老是常出現由佢取替

禹元宰都出左歌
咁突然

우원재 (Woo) - 'USED TO' Official Music Video

音源版有FEAT CIFIKA 好耐無見CIFIKA

lm先
好一陣冇追k-hiphop 最近睇返smtm7真心好佩服可以發展得咁快咁好 每年又多新人又多歌聽又有show睇 好爽

武肺搞到冇show睇

呢度而家ban鳩Jay Park

留名到下年香港都無呢啲show

上年買咗Jay Park飛到而家都未refund到
之後開番都冇得睇亦唔會睇

等clockenflap

一定唔止下年

應該都難啲搞得成

h1gr個新仔似sik-k+ph-1

講起就sad
原本今年plan左去睇

woodie真係好正

聽落無乜特別

佢乜都有啲搞到冇個人特點

Woodie go!

Hi-Lite出專
8月16 14首歌

期待AMBITION成TEAM都一齊出album

咁way ched應該係producer
之後首首就會sogumm式way ched

頂

你地唔講唔覺 但後尾知道左之後...
發覺連聽Beer咁high既歌 最後原來都有sogumm把死人聲
灰左

睇完hi-lite 14首歌既list 見到又owell又soovi又jerd
睇落好似搞到首首都唱歌為主咁 miss G2了

真翻唔到轉頭

諗起way ched前排隻碟

好正

好撚煩不停咁重複
聽到我以為自己聽緊way ched signature sound 1 hour loop

Tabber [Deep End Mix Tape] out August 13 12PM (KST)
Tracks

2049
Look At My
Devil May Cry (feat. Kim Ximya)
Like A Vampire (feat. So!YoON!)
Honey! (feat. DEAN)
Runner's High (Demo)

A-side 係bloo
B-side係yuzion

nafla - 115 (feat. pH-1) (prod. PEEJAY) [Official Audio]

已經諗到首歌係咩風格

THAMA - LAND (Feat. nafla)
都有NAFLA

西出口變撚到咁？

Paloalto做SMTM9 producer

連啲歌既style都變曬
都唔知好定唔好

一季做一季唔做
今季應該有nafla loopy啦

老老實實唔係幾想睇佢地2個做PRODUCER
利申:唔係唔like佢地 都成日聽佢地歌

點解唔想

judge應該睇作為producer嘅能力 唔係你rap得好就得
而且好producer=好歌

agger 同埋都係想睇搞笑啲既人做

想有code kunst同the quiett
佢地2個都好好笑

Code kunst 好好笑啲beat又正
希望smtm9唔好再好似8咁分得兩條team
上季真係好悶

上季無咩記憶點

原來Jay Park淨係會唱cypher
唔會過去拍節目?

仲話蝗版出多smtm 1000賠錢 但自己拒絕咗
但係唔明點解又出現係cypher

好似會線上錄制？ 我睇ptt見到
好彩唔會去 段cypher好撚尷尬

頭先睇返 ig hashtag
「Rap Of China（中國新說唱）出了比SMTM高1000倍的金額讓我來中國拍攝，但是我還是少收了十倍留在了韓國拍攝，這都是為了我要做的事業」
應該係收少啲變網課

姐係佢上smtm9？
唔係要食美味的飯咩

giriboy幾時先浦頭

即係都收左多100倍

code kunst同the quiett真係好撚搞笑 仲有bewhy 上季佢同millic都好多笑點

食2家茶禮

安秉雄18號3首新歌

上次講錯嘢係要自我雪藏下架啦
同埋佢最近落足心機玩緊Lego

你講錯乜野 剩係記得giriboy有一次live最後一首歌鳩唱

上次睇新聞講慰安婦
佢將中間慰安婦張相以為係新聞報導員
po ig story話「仲以為係三位新聞報道員」
之後即刻俾人屌到仆街 嚇到佢即刻道歉
自此就開始潛水
都係最近上番水 但都係玩緊lego

屌有印象 好搏屌
不過都真係好耐無見到佢

paul blanco又3首歌有一首feat crush

Dynamic Duo SMTM9 producer

Hi-lite出咗專啦！

屌 正相聲2人組

Justhis有機會會做smtm9 producer

MNET請既話應該就會去
但佢作為producer 就唔知多唔多韓仔反佢年尾produce既嗰2首歌都幾好聽

coa white係rapper黎架咩成個album 自己produce 自己rap埋

應該唔會啦
睇live 台下面全部都男fans黎

Btw唔知係咪呢幾日公佈哂producer
見報名日期仲有5日

Justhis係producer

真係俾佢做到

啱啱Giriboy都公佈左做producer
連續拍3季

今年10月有著落

Giriboy有咩 佢段片寫住應徵做producer喳喎

係咪po佐片就係做

正常應該係
見之前幾個都係打志願
然後Mnet ig story就repost話公開第幾個producer

Btw每次開ig見到佢地出post做producer好開心

Giriboy終於上水幫自己慶祝下終於俾人雪完先

justhis應該同paloalto一組正

有啲想像唔到個畫面

原來我同ziont一組producer呀

之前有合作過

今季點都會睇晒佢
希望今季好d啦 唔好好似呢兩季咁

佢地都合作開 唔會奇怪既

第7季都唔算差既

我反而覺得佢個人自自地私 個個人都知佢勁
但佢幫人feat.其實應該知道點避重就輕 唔好搶主人公個spotlight 好似hangzoo咁 又襯托到penomeco又show到自己嘅class
Justhis個目的就係要話比人聽自己先係最勁 搞到啲人唔記得ek先係參賽者
對呢個人無乜好感

邊兩首

咁都講到去自私人地風格本身係偏強烈啲
如果係都要避重就輕黎抑壓自己想做既野 咁對個舞台都已經少咗個享受

Wayne

又有giriboy

Ching 你係咪想講punchnello

我load咗好耐明明penomeco同hangzoo唔啱style

唔知點解我有時都會將呢2個人混淆咗

可能得佢哋兩個rapper係p字頭一個字同埋四個音

希望今年唔好搞咁多野上年個個出曬事

Chillin Homie又參加
希望唔好又忘詞 講真幾鍾意佢

Same
自己覺得佢就好似bewhy咁
就算唔出聲 企係度就已經係焦點咁

smtm8佢點輸？無記錯好似唔關事
係smtm7挑戰new champ然後忘詞柒一次啫

不過都係睇個beat
justhis 咩style都carry到無咁強烈既beat佢應該無咁易搶晒focus

Smtm8 Diss round忘詞

希望佢唔好年年都柒一次

我都load咗好耐
明明Penomeco係feat Punchnello決賽
我係到諗緊係咪講應該似Penomeco 同Hangzoo 咁feat原來唔係
但係我覺得講個舞台feat既作用 Justhis無論係第七季feat Kid Milli 定第八季feat EK 都係秘密武器嘅存在嚟
例如之前第四季太陽feat Mino,第五季Zico feat C jamm，第六季Changmo 金孝思feat Junoflo都係同一個道理

唔係話Hangzoo feat得唔好 而係佢係似輔助兵器助成咁feat Punchnello 即係直接睇個選手同featuring 夾唔夾得埋 同埋睇個rapper需要啲咩舞台
同埸嘅Young B搵Vinxen feat都係同一個道理

所以無話Justhis搶曬EK風頭 (ps. 我無話EK做得唔好 嗰場我係比較鍾意EK多啲)
只係話嗰埸真係叮噹馬頭

認同 如果要怪既只能怪佢地搵啲top既rapper 黎feat
其實鍾意punchnello+hangzoo首magma多過ek既 (雖然鍾意justhis呢個人多啲hangzoo嗰part真心屈機)

BewhY好似又做Producer

有啲就一pair咁公佈 有啲就一丁友
唔知今季會唔會多過4隊呢

code kunst

唔好好似上季分2隊就好

有佢?

佢自己instagram post左

已經8個人了
THE QUIETT

HI-LITE 有首歌有G2 FEAT
遺作

Paloalto
Justhis
Giriboy
ZionT
BeWhy
Code kunst
仲有邊兩個？

睇唔到doubleD
正呀喂

身為社長 去咗又輸既話其實都好撚柒下

4個搞笑系producer

又黎呃留言
上年講話兩萬cm就去smtm

佢不嬲都係attention whore

不過真心想睇佢去

想睇下韓仔眼中佢既level去到邊

佢好似唔係社長

우원재 (Woo) - LP [BLACK OUT] Official Album Trailer

聽日出碟

佢唔係同superbee都係共同社長咩好似以前jay park同simon d咁

原來G2今日出咗新LP
正到呢

咁突然嘅

想睇中韓兩邊嘅producers pk

強國既麵又長又寬 碗又大又圓 仲有美味的飯強國又贏

Producer仲有groovyroom

咁多隊

sogumm

有恩師tiger jk
jvcki
sogumm

發覺現家出碟都無咩預先宣傳
一黎就 「今日下午六點」 又驚又喜
真係好中意呢啲驚喜

Jvcki

係 尋日出trailer 好開心

聽完sogumm我就真係fever

窒埋息

ShowMeTheMoney9 最終製作人陣容：

1. Paloalto｜Hi-Lite Records
2. Dynamic Duo（Gaeko，Choiza）｜Amoeba Culture
3. JUSTHIS｜IndigoMusic
4. Giriboy｜Just Music
5. Zion.T｜THEBLACKLABEL
6. BewhY｜DEJAVU GROUP
7. Code Kunst｜AOMG
8. Groovy Room（李輝敏，樸圭正）｜H1GHR MUSIC

今年啲beat應該幾有質素

Woo啲mv都高質

除左justhis都係舊人
（gr做過高等當半個舊人啦）

覺得smtm9都係分兩隊玩

有DD同埋GR 仲分2組會好怪

分2隊好浪費咁

將DD同GD分別放喺兩組
咁咪每邊都有五個人

聽日公佈點分組！

我既意思係既然請咗啲2人組合既上黎 再將佢地GROUP多3個人 好似好怪
加上今次都幾多producer 應該唔會分2組掛

我估上年唔係好夠作到beats既producer先分2組姐
今年咁都要分2組真係嘥晒

上年真係唔知咩事

有眼鏡嘅一組
利申9up

uneducated kid ig留言過5萬
留名睇走數

老老實實WOO自己出既歌我麻麻地之前既都係 佢幫人feat好好多

利申:好鍾意WOO

佢唔走數先奇

勁都要俾你屌？
有冇諗過係ek唔掂
audience先會focus左落jthis度

[MV] Ahn Byeong Woong(안병웅) _ Can have everything

高汁

又唔好咁講ek都唔差 只係justhis太勁太有有霸氣

真係好鍾意佢期待佢album

af正呀
仲有同giriboy 出個首

諗黎諗去都唔知bewhy同邊個一組好

二人一組唔好再分兩組對決

上年睇到好鬼尷尬
好似淨係得swings BewhY 兩個講嘢
講嚟講去都’我哋會贏’’你哋會輸’

應該都係剩返code kunst

可能果組3個人

我都估佢個組會係3人組

同估groovyroom會配多個人
唔知會唔會係bewhy呢

DD GR 自己一組
justthis giri 一組
code kun /zion.t 搭bewhy /palo 咪得

Justhis係咪同palo一組呀

係4組啊

屌palo唔係同justhis一組無火花

1. grboy + zion.t
2. DD + BewhY
3. code kunst + palo
4. GR + justhis

我覺得咁分都make sense
Groovyroom 可能要配justhis 依組先會多人揀
覺得係smtm入面 GR同其他producer比既話 可能冇咁吸引
高等rapper又唔同講法

太好了

潛台詞係咪細路先揀GR

我本身係好期待佢同palo既producer舞台

唔係掛 gr冇唔受歡迎到咁呀
起碼gr多beat揀過dd個組

點解唔係PJ呀好想睇佢地製作人舞台唱4 the youth啲歌

Code Kunst + Paloalto
Giriboy + Zion T
Dynamic Duo + Bewhy
Justhis + Groovy Room

睇落都幾平均

係sad在冇justhis + paloalto

真 ！4 the youth 乜風格都有

palo 同justhis其實真係好match

Groovyroom同Justhis 之前有咩歌合作過

Unsigned hype

我都剩係諗到呢首

How We Rock (Official Video) - Jay Park, pH-1, Sik-K, BIG Naughty, TRADE L, HAON, Woodie Gochild

Rohann玩smtm9

希望有好成績
多數高等rapper上去smtm都唔係咁好成績

Boi b又參加

YOUNG B

dbo!

究竟佢係咪真係去定鳩吹

楊威都參加 唔好忘詞啦

楊威

Lilboi
係咪真架 唔好呃我

正呀越黎越期待
希望TAKE ONE都一齊參加幾鍾意佢 但剩係參加過smtm1 如果無loco 佢應該穩贏第一

佢唔係常客黎架咩
諗起佢school rapper講要參加呢啲先可以扮下藝人

oceanfromtheblue - ice bucket challenge (feat. Yuzion)

oceanfromtheblue - necessary girl

希望改完名有個新開始唔好再忘詞

777嗰陣勁慘囉 無忘詞都俾人foul咗
不過個原因好似係話佢rap得太誇張

777火圈已經俾人foul左

但佢今年唔知點解好似紅紅地
聽佢把聲真係幾chill 好地地改咩名

洪永城都參加

佢條片喺到唱歌

crucial star都有

Swings 都出片你搞笑咋嘛

一開IG 見到Swings

唔會做完PRODUER之後又變返做參賽者掛

佢之前辭職嗰陣話過要揾翻初心

唔忘詞基本上保送入本選

諗到GR boy評審佢
覺得好有趣

要扮唔識

玩野？？？

遇到JUSTHIS即刻死喺第一ROUND到

笑撚死 張文福

經典就係經典

志願片嘅cast 可能仲豐富過之後上節目嘅

上得水通常都出事

好似都幾多人不滿swings做參賽者

今集柳熙烈的寫生簿成集都係hiphop

Hi-lite, Jay Park + Kirin, Woo + Tiger jk, Dindin, Jessi

成幾萬人參加
有參加者不滿都正常，佢咁樣好大機會霸左個位

不過佢同Mad Clown做完producer再做參賽者冇咩分別
只係Mad Clown做用老母手個名

Woo比人鞭屍 又跳Gee

可能戴住個罩新鮮啲無人屌 夠搞笑

Cringe

有ash island就讚好

原來$IGA A都有報名SMTM9
但次次聽到佢把聲就第一時間諗起Rohann
上次高等3 首Mask on係好聽嘅
但有對比有傷害
而今次Rohann都有報名 又有對比啦

咁瘦

你呢段野完全EXACTLY係我既心聲好鍾意首MASK ON 都覺得佢地2個把聲好似

唔講以為又係啲著名YOUTUBER COSPLAY佢

佢哋兩個把聲似到我係聽flow先分得到
上次搵Rohann都咁大對比 今年嘅Rohann係睇得出有進步 除非$IGA A喺潛水期間特訓過嚟或者變咗風格之類 唔係一定會比落去

ps. semi final嗰集我係聽咗音源先再去睇舞台

$iga a好似有出過一兩首歌 一一般般同rohann差幾遠下

我好似有聽過下佢出歌嗰個消息 但明顯無乜noise
反而Rohann出album個回響大啲 唔知關唔關公司事
齋睇報名段片都覺得差幾遠下
唔係話$IGA A唔勁 而係佢有個Rohann壓住

高等rapper2出黎既大部份都紅得起 反而覺得佢入唔入vmc都對佢既名氣影響唔大 (雖然點都有少少影響)

hi-lite衫靚到

隻色好靚

原來仲有一首

天藍
仲有得揀S/M碼 設計又唔錯
比起其他hiphop既周邊算係有良心

Team (Live Clip) - Sik-K, pH-1, Woodie Gochild, Jay Park, TRADE L

改朝換代

邊個上場做社長

今年個個都退任

明明係Jay park日講夜講要講就黎要隱退，結果個個都快過佢卸任

話時話，jmimwdp社長個位依家仲未有人坐？

都未食完美味的飯

都好似無咗件事咁

入面最適合應該都係HUCK P
入咗3 4個新人自己就退 點解要咁做

仲ff咗一陣以為可能會係reddy

唔會啦

可能以後間間都行新模式 唔會再有社長

人人平等唔應該存在高低之分

行政野都要有人做決定既

原來changmo分左手依家先發現兩個互相unfollow左

好驚the quiett離開埋ambition

建議搵返個唔隨地吐痰既

呃鳩人嘅boib

岩岩睇h1ghr music live
Groovyroom 話下星期開始錄show me第一輪

red tape終於出咗

見到啲韓國人留言話除左title其他歌都好一般
一睇發現全碟都係title

Jpark daddy係識玩
我覺得how we rock愈聽愈正

聽左一轉基本上都好正

Melanin handsome係dj smmt第一首正式produce作品

仲有無諗過有gray producing
以為會有gxxd

有呀！最後個首係gxxd!

我覺得world domination個beat好正
第一次聽係Jay Park喺aomg個quarantine live唱
個陣應該仲未諗住用落呢個album
好彩咁快就出到首歌

今次開始連h1ghr music都有中文（殘體）字幕

係喎睇漏咗
我自己最心水係closed case
個beat真係不得了
之前出post個陣聽到已經流曬口水

我記得佢哋上sketchbook 唱咗好似有話喺a呢個lbum

Between 呢張專正

已經急不及待等緊藍色個隻了

係呀個陣聽到真係驚喜
狂loop

喺呢個album

好期待

笑死 睇緊the purge mv
Groovyroom都要係後面做臨時演員行黎行去
仲要一齊跳

好正呀首歌

大家點睇TRADE L

係睇埋mv仲滿足
好耐無見過咁多男人係一個mv裡面

個交易撚真係無咩特別無任何睇法

終於有返啲hiphop味繼續聽埋其他先
真係好鍾意smtm之後既ph-1

聽左次 好高質

woodie gochild 今次啲verses真係正到嚇親金夏溫就一直都咁正其他人就好似差唔多

原來live緊個陣佢地睇到個留言
Jay Park讀左呢個留言出黎仲對佢講fuck you
佢唔記得左全部歌都係title，仲要呢個係佢既idea
之後即刻講左幾次對唔住

3日，歌謠界相關人士表示：「BigHit方時赫代表近日與ZICO帶領的KOZ娛樂公司方面進行了交流，正在就推進BigHit公司收購KOZ公司一事展開討論，目前為止，雙方正在積極交換意見。」對此，BigHit娛樂公司表示：「我們願意向各種機會敞開大門，但是收購一事尚未決定，有待進一步商談。」BigHit娛樂公司與KOZ娛樂公司是否能夠正式構建合作體系，令人期待和關注。

入得BigHit嘅全部都廢咗
未入BigHit嘅Gfriend本身啲歌勁好聽
最近首Apple

又有新人

Jvckiwai?

形容得似佢 但想像唔到佢唱呢首歌
見有韓國人估goosebumps，唔計生得靚呢樣都似佢既但都唔似會produce呢種歌

希望唔好

咁快又有
真係唔知上年個節目意義係咩

下 KOZ咁有料 咪俾bighit食咗啦
Zico喎

如果淨係睇featuring個首歌唔覺得似jvcki
想像唔到佢唱呢啲歌
比起歌手有啲似producer添

Sogumm太差

JAMIE (제이미) - Numbers feat. CHANGMO (창모) Official Music Video

有live睇hi-lite vs h1ghr music

差到要請3個新女?

Woodie潛左一排上返水高質左好多
之前SLO啲beat好似冇咁啱佢

Sogumm真係令我反省自己嘅taste係咪同班producer差咁多

可能我taste差

佢18年個album好似全部都係SLO 但好高汁喎 fly me to my town同when the night come
仲有華莎feat嗰首

我都覺得好正 潛完上水就仲正咗

但係唔係班職員簡咩 話咩打入海外市場

係smtm8前期表現差only

係啊 但佢喺外國都唔知受唔受歡迎以前aomg ig都有唔少人屌

可能就係冇用 就請多幾個

........ aomg

笑死真係goosebumps

唔係話beautiful架咩

內心好beautiful

Jvcki 快啲入label啦 唔係既話只會一直被人鞭屍

入咗搞到佢風格變咗會有反效果

你意思係想佢自己搞咩都唔好入定係點

Jamie竟然上左killing voice

aomg真係唔適合佢入其他label都唔好入aomg

我意思都係叫佢入label 唔係叫佢入aomg

get錯 不過而家真係除咗imjmwdp 都係得yng係比較襯佢

唔知佢係想點，諗諗下都差唔多一年

似係想獨立發展

但佢都唔發展

佢地講野唔可信
睇上次devita條片就知

個MV jm9
Gray成個南柱赫咁

搞到HOODY好柒

慢工出細貨呀

Young b ig

又飲醉呀？

好癲

個屎忽係想點提早慶祝中秋？

大佬嘅 我等緊你隻碟㗎
今次又要潛幾耐

佢痴q咗線啊.jpg

一陣又比人鬧

都上哂新聞了
點解仲可以唔刪

imjmwdp真係無乜正常人

公司文化黎

又要bin

無視殘體字吧

咁樣睇 好似得Kid Milli正常少少
頂 前幾日睇佢直播 佢啲未公開曲都好正㗎

Devita 個樣

屌笑撚死
見到h1gr去拍billboard korea
奎正個髮型

其實個個都幾似 但又硬係怪怪地

Haon個頭都

可唔可以唔好再叫佢gel呢個頭
屌真心好柒呀

dj summit痴撚線

前蔭既彎度實在令我好佩服

可以放到喵喵怪塊金幣上去

點解係都要復古感

Fashion嘅野

愈睇愈似Dbo

諗起高耀太火花個mv 已經唔係叫逗號頭 係括號頭

Chacha 喺呢兩隻碟都produce得一首歌
Bronze好多

之前又話groovyroom每邊四五首
現家呢到得一首

Iron好似復出返

han yo han新ep

唔識 新人黎?

GR係咪回回地塘 最近好似都好少佢既BEAT

應該係 同埋佢地又做緊find your light project
成日都聽到佢地話做緊beat
但啲beat從來都唔知去咗邊

好似code kunst咁收埋入usb定個disc到先留返smtm用

唔知
但覺得佢地好似好想發展youtuber生涯咁
特別係gyujeong 好似好想日日夜夜打機咁

Tabber - Look At My / Like A Vampire (Official Video)

有無人有留意tabber you.will.knovv既人個個既風格都好鮮明

但個project啲歌都麻麻
無左以前嗰種感覺

8balltown producer黎

係四首都差唔多 唔知做乜勁咁
一聽番以前sik-k skip and kiss, giddy up個啲真係番唔到轉頭
覺得佢地好似到頂咁

希望SMTM啲Beat會好啲

係 同佢地高等2個時d beat都好正

想轉style但係新嗰啲又冇乜feel

無咗嗰種 一聽就知係gr嘅辨識度

punchnello未來首新歌 隔離條友似grboy

BLOO (블루), nafla (나플라) - 내 탓 (Nae tat) [Official Music Video] [ENG/CHN/JP]

ignito killing verse

Punchnello新歌係同kid milli

連條頸個一忽仔紋身都p走咗
仲以為自己睇漏眼

張相影到成個penomeco咁

我覺得punchnello影到好似吳亦凡

崔子好撚慘
琴晚播完雪莉紀錄片，佢ig又被人屌鳩
全部都係冇icon勁恐怖

網民就係咁 特別係韓國
死左一個就rip 扮無事發生
有下一個目標出現 又拉大隊去網絡欺凌人
個個似住自己無責任就口出狂言
今個星期先又有類似嘅事件發生
衣加又走去攻擊下一個

關佢咩事 係崔子播？
仲有分手唔係崔子俾人飛？

分手都唔關啲網民事
好慘又比人話

10日，崔雪莉紀錄片播出，節目中，崔母首次提到女兒的故事。崔母透露，自己曾非常反對女兒與大14歲崔子交往，而得知戀情遭到反對的雪莉也很生氣，母女的關係也因此逐漸疏遠。後來雪莉提出今後的收入由她自己管理，兩人關係徹底破裂，就再也沒有見過面。崔母還透露，雪莉曾因為與崔子分手而試圖割腕自殺，幸虧經紀公司及時發現，將她送往了醫院，公司對外宣稱雪莉是在浴室滑倒受傷，以保密為由不讓自己去醫院探望。

崔母的爆料讓雪莉前男友崔子遭到惡評攻擊，紀錄片PD表示：「完全不是有意的。這也是最令人擔憂的反應。」「可是分手是誰的錯呀，誰也不是有意的，而是心痛的。我認為崔子也是受害者。」PD認為，「從母親的立場上看，雪莉除了母親沒有別人，但在20歲成人後，開始獨立戀愛，經濟上也獨立，從此與家人疏遠。也就是說，和媽媽的立場也變得疏遠了。我也是小心翼翼地製作出來的，在內部進行試映時，也徵求了‘是不是看起來不是那樣’的意見，他也沒有什麼可譴責的。在日記中看到雪莉和崔子交往時的心理比任何時候都安定，自尊心也較高，比任何時候都幸福。」

其實根本就唔應該播
感覺係度抽死人水咁

Loco退伍啦

咁大隻得唔得架

可以同jay park一齊除

wdp入新人
但張相朦到認唔到邊個

傳聞係Benzamin

benzamin同NO:EL Jhnovr都幾熟
睇個身高都似係佢

han yo han 新歌已出

入兩個
啲人估另一個係Okasian

紋身唔似樣都唔太似同埋okasian好似係喺keith ape既label？

Okasian之前唔係black label咩?

係啊 不過而家係88rising？

係OLNL
整咗容咁款 完全認唔到

屌我睇完呆撚咗

wtf...?

張全身照唔係好掂

留言下面啲韓國人都話
「呢個係咪我地識嘅OLNL」
個個都估唔到

佢唔襯wdp囉好無

請隻電鰻返嚟做乜

佢之前一直都冇公司定咩

有無BLUR相真係差好遠
其實blur相第一眼以為係bobby

無記錯佢以前有公司 之前signhere好似有介紹過佢喺咩公司
利申:無留意 唔知係咪走咗

屌我都係身形style都似 點知

如果搵wybh既人入黎不如搵kim seungmin仲好

有啲失望最近大公司簽啲人都好唔夾
好似H1ghr個新人同aomg 舊鹽 仲有devita

Smtm最唔知點解生存到咁耐既人

睇佢條interview真係好想斬左佢隻腳出黎
唔好un腳啊仆街

電鰻電暈咗評判

+1勁冇藝人風範
唔知似乜

kim seungmin值得更紅

成個弱智咁

到今日都唔理解點解佢係smtm777既六強
仲要個場贏左coogie

仲有果個咩takuwa
兩大不可思議

唔知點解KIM SEUNGMIN真係好似無乜人氣咁
明明實力又勁 又幾可愛

係隻碟都好好聽

最鍾意既RAPPER TOP3

話咁快原來都9月中 就黎有SMTM9了

今次睇好chamane同khundi panda swings就唔多講啦

Smtm9公演係咪會冇觀眾
咁嘅話都幾冇氣氛

我估有掛 但會少人啲 然後分隔遠啲

終於！！！！！

coogie新歌

heize入咗psy間公司

仆街啦 以後會唔會香港地區又唔上架佢啲歌

有冇人寫信問過點解無
好想聽crush嘅歌

我試過但我係寫電郵問Spotify
佢話係因為版權問題未處理到
所以唔可以係某啲地區上架
其實search係搵到
但佢唔會俾你聽俾你download咁

jessi個album仲杯緊hk

Apple Music 有nuna ep 了
但crush仲未有

spotify用家

Spotify好準時
已經有H1GHR: BLUE TAPE聽lu

H1ghr紅色都未聽完又出藍色
我仲聽緊woo個black out
今個月大把歌聽好幸福

h1ghr唔係有幾個鬼佬架咩 成個ALBUM都好似唔關佢地事咁

第1首同第13首有

Spotify咩都冇

喺美國 都過唔到嚟一齊整啦

applemusic未有

岩岩準時6點已經有喇喎

woodie真係不得了 把聲完全唔係佢

但係好正

屌你先生邊位呀

펀치넬로 (punchnello) - fine! (Feat. Kid Milli) Official MV

有無人聽過一個rapper 叫ourealgoat？ 佢既歌係仲吊頸過sogumm
btw佢竟然有feat red tape其中一首歌
嗰首佢嗰part又唔錯

歌手40

coogie新歌feat ph-1

40呢個人好似都好耐以前

之前我自己訂碟唔小心訂多左隻Dok2 - Reborn 有無巴打想收留隻碟 全新未拆 想平平地放返出去 可以留個Tg我會搵你

Okok alleyeson456

唯有希望梁洪源快啲出碟
咁我先可以搵你幫手

H1ghr Music Blue Tape + Red Tape有得訂架喇好正啊

我唔想睇佢個屎忽啊 我要歌

你估我又想咩
儲埋咁多歌係ig live度播 但就仲未肯出ablum

會呀 所以我成日都叫有買趁手
利申：試過勁後悔

竟然未有人貼? 好正 Golden同b1g naughty

睇左
但想問最後首the purge big Naughty 快rap個段係咪咪咀

OLNL今次個album幾正
反而覺得blue tape唔太啱聽

RED > BLUE

佢嗰段應該唱唔到live
金夏温 no rush好正

Agger red tape一聽就上腦

唔係聽開HIPHOP既話應該會鍾意BLUE多啲

Oscar同 End of the Light 正喎

係好聽 但冇聽red tape嗰陣嘅衝擊同驚艷

Haon how we rock段verse正到

一陣香港時間五點

正
不過冇觀眾真係差咁啲

無武肺就有觀眾 就無LIVE 我地就應該無機會睇

呢排owen feat既歌都幾正

GRboy?? 148=i4p 10.04 18:00? ((9估

呢首入面嘅佢真係世界級

應該只係10.04 18:00

呢張圖既風格唔係grboy就係osshun gum不過前者大機會

第二個wdp成員係k.vsh
唱歌好聽的

準確啲黎講係玩rnb

Just music 10月4 6點 唔知邊個出歌
唔知會唔會係compilation album

10月

G2依家係唔做rappers 定單飛

單飛緊

我估係你
應該唔會咁快又compilation

係我就好 好耐無聽過自己把靚聲
不過見到有人話係jamjam / 양홍원

以你既標準 你應該算係勁耐都無出歌

耐得過jamjam 양홍원咩

佢哋不嬲都一年一隻碟嘅進度 點同giriboy
九月喇 giri今年一隻碟都未出過

我好忙的 又要smtm又要撚狗仔
出碟呢啲佛系啦

我都想cjamm一年一隻碟

JAMJAM同洪元都係慢工出細貨 隻隻碟每一首都J死

Ash : album mode

blacknut連album都未出過

泡菜網民預測(排名根據機率):
giri 80%
jam jam 50%
崔夏旻 30%
炸豬扒 30%
消失的nochang 10%
goretexx 10%
黑豆 0%
結他大叔 0%

唔講都唔記得咗goretexx...

Osshun應該唔似無幾耐之前先出咗碟
不過睇張海報畫風又唔覺得似jamjam
可能真係我添突然好興奮

張圖咁純真 點睇都似係你

對上一次有佢既歌至少未超過1年前既

得返金孝恩失蹤緊

等咗好耐 次次ig都淨係同我影狗影鞋 可唔可以快啲見到個人

前幾日係IG見到佢張近照

琴日講完呢句開ig就見到changmo同佢合照

唔知會唔會係出致命專輯4呢
係就好 上次3咁高汁食住個勢嘛

上次個3 我聽完同封面一樣

係就好
上次3真心成隻碟都好好聽
希望今次真係佢出

佢算唔算劇透緊

係，我飲可樂就係開工mode

真係我呀！！！！！！！我出ep！！！！！

比你等到啦

今次有機會出碟嘅話想買碟添
用黎丁下自己個靚仔樣

好期待啊!!!!

JUSTHIS

咁肯定今次隻碟又係用自己樣做封面

幻想自己著緊個啲西部牛仔look拎住枝槍
仲唔型過jay park

同JAY PARK比較要除衫先

Jay park淨係對波都揮走90%以上男rapper
作為女人都好羨慕

gortexx女朋友很美

未睇到mommae現場之前 都唔好退休住

屌係咪一世都唔會睇到香港場sexy4eva
好想睇震波

Mommae靜係睇過ugly duck live
不過都好撚型

好想真實睇下佢細細粒 有幾大隻 對波有幾大

我淨係睇震波嘅姐 呢啲都係表演一部分
仲要有嘉賓 抵到爛市

多謝提醒
係我掛住睇돌돌이唔記得edit咗距
已經report咗但唔知幾時先會del
多謝提醒

冇左啦
btw係佢 唔係距

下次帶sogumm黎

superbee: 5 gawd 2 coming soon

咁留番個位俾我掉隻鞋上台對準佢個口

way ched~~

頂有聲

警告閣下唔好再淫叫 我怕我會硬曬
個拳頭

打份工啫駛唔駛趕盡殺絕

빠끄~

金孝恩中秋前會出現
終於蒲頭

嫦娥

我出四首歌，第二首仲要同heize合作
大家期唔期待我地嘅作品

一年一次

我最近點解會變到咁撚老顏架屌

我覺得咁樣成熟啲仲靚仔
利申 巴

蘋果照妖鏡

佢地好似成日都合作咁

明明groovy個兩隻野只係細我幾年
但佢地好似岩岩18歲咁 而我就好似有脫髮問題咁

我地係最佳拍檔 音源強盜

個樣仲好似有啲呆濟

Noel完約

IM

仲少人過wdp

way ched係咪就嚟又chilling

唉

會唔會係準備有歌出
feat Changmo
歌名叫missing

頂笑死
我覺得佢真係失咗蹤都唔出奇
btw希望係album

個po tag曬所有artistries
個個都有份feat

其實前幾日見到孝恩既相都係舊相黎

黎個complication 啦ambition

係咪出歌咋
但都好好笑

Nucksal!
Am i a slave幾時有中字

嘩正規album嘅水準

BITION BOY

全部歌都無feat

我自己唔係太留意佢
但見到有ash同hash就到時要聽下
Ambition淨係中意ash同hash

比我講中

之後就入伍喇

有呀 未公開

正

好鍾意佢啲beat

In cokun we trust
一聽就會知係cokun既beat好有辨識度
好識搵岩嘅人去featuring佢嘅beat

搵返四月個排啲po應該有討論佢 因為佢個排出碟
btw佢同lee hi上nucksal個驚人的星期六今日播

除咗leellamarz其他都好like 尤其ash bb

leellamarz啲歌我又覺得幾好聽
反而hash聽得少 有無推介

welcome 講歌既話code kunst既beat都係啲大眾啱聽既同舒服既
講人既話就係好撚搞笑

巴打如果鍾意singing rap既話佢年頭既album每一首歌都值得聽

Silence of EDM !! 嘩屌真係正到
個啲差啲拋棄giriboy轉會追hash
晚晚都要聽一次American beauty同Indian summer先訓覺

Ashleellamarz把聲我唔係太好感
不過佢同groovy個合作專就好聽
發覺樓主同我取向好夾

好期待佢同p叔喺smtm

一個負責搞笑一個負責傻笑

我又未至於反感佢 只係相比其他成員無咁愛 不過佢歌好聽都係真既我playlist都有佢唔少歌 但佢有時開autotune開得幾誇張吓所以我先一般般

Same 我一般般啦 未去到話反感佢
佢最好聽啲歌我好似都係得airplane mode, another body同ambition個首beer
都係愛ash同hash多啲

就快smtm9

ash真係高等rapper嗰陣無乜點重視佢
改名做ash island第一首how r u我仲心諗做乜野變晒style 應該係deadstar嗰陣開始鍾意佢
hash其實我想聽佢rap返多啲 佢呢年唱歌太多了

我自己最中意Valhalla
歌詞又正featuring又正
Hash個段真係

可以聽下cokun個album muggles mansion
入面lee hi首X超好聽

有啦有啦

Hash 我覺得18年個隻碟好聽啲

我都係 入左ambition
出左paranoid就開始留意佢

ash係高等個時已經鐘意
改完名轉晒style都好正

但佢幾時出碟
期待你可以早日轉返個名
唔係淨係feat人

los woo同hwaji

孝恩出得仲早過佢
佢出album我就唔知改咩名好

dean feat佢嗰首世界級

唔係講笑 ash第一個album真係最高汁其中之一每一首我都loop過唔少 valhalla都聽到就嚟識唱

講ambition居然冇人話鐘意changmo

我一直係到睇producer 心諗featuring呢

changmo正

changmo呢啲級數唔洗強調拎出黎講啦

我一開始都係

[MV] YONGYONG(용용) - Don’t think about it (그런 생각은 하지마) (with. ASH ISLAND)

佢同一隻專feat ash個首咩balenciaga又幾好聽

嘩yongyong個mv同ash island好多對手戲
又摸曬手仔
樓主會唔會睇到眼火爆架

非gay jvcki wai俾人摸先會

嘩 不過第一次聽yongyong 覺得佢幾有潛質
有啲似jvcki把聲 真係幾好聽

其實佢地幾襯

女仔個樣有啲似heize加kard個jiwoo
發覺現家啲年代真係無醜樣嘅人 個個都靚仔靚女

mv睇落佢地風格幾似

個style都似hyori

不過我唔係太鐘意ash而家個頭 好長

依個頭真係型到仆街
利申非gay

wolf cut佢都carry到呀

smtm9 cypher好似出咗？
第一集好似10月16

定係10月16先出cypher

出咗Cypher了 10月16號播第一集

等到頸都長

金孝恩

真係出新歌先會上KILLING VERSE

佢真係韓國最勁既女RAPPER

[Full Album]김효은(Kim Hyo-Eun) - LOVE-HATE

今次行autotune

搞到把聲好似ASH ISLAND同埋CHANGMO咁

ambition啲人都鐘意玩autotone

hash好似少？

暫時最鍾意feat rakon嗰首 rakon把聲真係好有魅力 同個樣成反比

其實金孝恩玩EMO都幾適合佢

我直情係顛覆曬我對金孝恩嘅睇法
我本身以為佢唱開啲勁metal feel味道嘅歌
好似justhis個種發炮式rap
點知今次唱埋啲小情歌令我勁驚訝
原來佢都有溫柔嘅一面
仲要首首都好聽

鐵漢柔情
不過佢唔知係咪同女朋友分手先係咁寫情歌
首her就係

我都係 真係顛覆晒
順住聽以為得一兩首係
點知成隻碟都係 不過好聽

所以真係好驚喜
發現左佢新嘅一面
聽返上隻碟 真係兩回事

我都係鍾意佢初初16年隻my ambition多好多 佢嗰隻令我迷上咗孝恩同justhis 佢把聲玩返啲old school boombap會吸引啲

佢既風格由沉實>咆哮>autotune 情歌

佢高等3幫youngji feat嗰陣都係全程好狂野
仲有佢band嗰段verse 最後叫出嚟既聲好撚好j

Kid Milli開咗料理ac 無聊去睇下佢fol咗邊個
點知見到佢fol 咗黃page
果然係將武漢肺炎直接寫落歌詞到嘅男人

屌笑死 又唔似係錯手
但呢個account係介紹餐廳唔係煮野食

唔理啦fol佐就當係黃絲藝人

痴線我對佢嘅認知仲留喺
BITION BOYS !!!

邊首歌

feat Yovng trucker嘅 歌名唔識讀

仲要佢fol嘅page唔係韓文就英文
零零舍舍見到呢個黃page係中文 勁顯眼

Yovng trucker = qwala?

呢個好有可能
因為見到佢之前就算垃圾WHO改咗名都照寫武漢肺炎落歌詞到
有大陸人玻璃心dm問佢 但係佢個理由太合理
話係因為未改名之前已經寫好曬歌詞send咗出去
所以從來無俾過小粉紅圍插
唔理啦 我當佢邊暗串邊賺錢

係

係呀 改咗名

希望班小粉紅咪撚煩鳩kid milli

邊暗串邊賺人仔 至啱
Sor我打錯字
佢本身就已經大把錢賺

笑死 見到都好多香港account fol咗kid milli個料理ac係咪呢到啲人黎

呀想問大家覺得用apple music好定Spotify
我自己用緊Spotify 但覺得佢有時出歌好慢
仲有啲歌係無 比如crush jessi新專個啲
諗緊好無轉會去apple music因為佢地都有上架

我唔會轉會啊 呢到個最多係soundcloud聽下
轉唔到會係因為我build左好多playlist 勁多歌
轉會有排整

唔怕麻煩melon最好
早排轉返apple music 不過有啲歌都係冇
出歌我諗差唔多時間 有啲都要等成個禮拜

Crush既話 由pnation出既歌最多都係有佢上年隻碟之後出既都冇

就係勁怕麻煩見到自己Spotify咁多歌
轉會已經覺得好辛苦
但兩邊連signhere啲歌都無 好撚無奈

係我以為係地區問題無
但人地apple music又有
同埋apple啲分類好似乾淨啲 spotify有時一個歌手會search到幾個名重複 分開曬佢啲專輯

Pnation嘅歌 香港spotify都冇

Btw因為我有時會轉apple store地區
登出完再登入返 啲歌又要down過

上次唔係有巴打email問過？應該係地區問題
Apple Music都會無啦啦斬開啲專輯好煩
不過我一開始就係用Apple music所以都係繼續用

大家平時得閒都鍾意睇following消遣時間?

一直都係用spotify 用開想轉都轉唔到
無既歌唯有download放入去
反正有時可能下載個live版既聽仲好聽

係我問的佢個陣答我係版權問題
同埋apple music啲人話好多歌有時會突然間無咗
但spotify無呢個問題

係我自己無野做會睇下佢地fol啲咩
比如我見到giriboy fol佐好多狗ac同Lego ac
Groovyroom gyujeong fol咗幾個大波妹
Punchnello都fol好多貓貓account

屌 我真係好撚無聊

之前就係咁轉左去spotify

cls

你好有心
我已經好多年冇down歌入歌好煩
最多都係telegram用bot 將youtube啲片轉mp3 然後喺tg聽算

come back - 金孝恩 (Feat. Leellamarz & Hash Swan & Skinny Brown) 中韓歌詞

原來就係你自己
我仲諗住地區問題=版權問題我唔知有咩分別

得閒無野做先會咁當興趣咁做

呀spotify無咗好多coogie啲歌
Up同emo1同埋sik-k合作專都無咗屌
Apple Music都無咗

屌呀 點解會咁

有無巴打可以翻譯剩係睇得明閑頭句spotify youtube(?)

佢話等一等會再上返啲歌
睇黎落哂架
Youtube可能係youtube music?

巴打你都唔係完全唔識韓文喎

Spotify, YouTube個邊等多一陣間啲歌會重新上架架啦

剩係識讀部份既字呢啲讀完出黎=英文vocal既就識
一直都想學下韓文

幾驚係版權問題coogie唔好離開我

連penomeco都少咗個album

其實佢無咗嘅專輯都係Millionmarket
可能真係版權問題
咁岩penomeco都無咗

仲有邊啲人係million market？moon？

giriboy就唔識，但我就識
可以去試下上工聯會個啲濕9韓文班先
因為佢簡易得黎又平 你可以睇下自己係咪真係咁大興趣同應付到
有好多人係上完啲入門級先發覺自己讀唔掂

但其實係咪應該自己背定一堆vocab先開始學呢啲bb班？

唔需要啦 呢啲bb班真係俾啲唔識嘅人去學下韓文
呢啲上堂比較輕鬆 學到嘅野都符合生活中會遇到嘅韓文
因為係香港人教
但如果你咩底都無去學比較正統個啲 比如係韓國人教
可能好多人一早都已經識 有基本功
因為我都係咁 上完工聯會去學正統個啲

考慮吓 好想學識韓文然後自己翻譯歌詞

我都係為咗呢個原因學 雖然唔會翻譯
但自己聽得明成首歌 睇野唔使等中字真心好方便

學咗幾耐咁勁仲可以教人

學咗應該兩年到因為個老師發覺到我吸收得好快不停跳級教 最後都考埋TOPIK試六級

有心去學唔難架如果有埋朋友一齊學仲開心添
同埋有目標去學更加好唔會咁易放棄！
祝大家都成為韓文專家

bewhy真係另一個層次 一出聲真係贏晒

成個ai咁

咁多季裡面最鍾意佢同kid milli

原來呢度都好多達人

수퍼비 - 5 Gawd 2 (Warrior Flow) [5 Gawd 2]ㅣLyrics/가사

樓主有心學嘅 下個就係你啦
以為可以由你負責翻譯歌詞俾我地

打錯字 係以後

nucksal album

係咪producer黎未聽過
但feat好正

我聽日出專了
大家聽咗一分鐘版未 我自己就好滿意啦

你都係啱呢啲風格

係 希望打入100位之內

同多啲其他女artist 合作啦成日都heize

其實我暗戀咗佢好耐
但佢好似唔太get到咁
唯有成日搵佢featuring唱下情歌俾佢聽啦

佢係我女朋友 你搵young ji啦

咁我搵Hanyohan搞基算

人地有swings㗎

咁我要搵邊個
我唔要除埋底褲嘅yanghongwon呀屌

講一講好似諗唔起你同邊個係特別CLOSE

新歡 - Zion.T

我係獨家村 無朋友
我隻狗就係我朋友

zion.t人氣咁高 都唔得閒so我

上面我到底睇左啲咩

慢慢砌lego啦你

嘩mv拍到我好靚仔
又唔知有幾多女女為我瘋狂了

仲有十分鐘

本人仲心急過觀眾

聽咗聽到哭咗
係秋天孤獨嘅味道呀

我今次呢4首歌
係黎緊正規專嘅其中四首先發行嘅歌
大家要繼續支持我！

正規

你4首都入到melon實時100
最高個首第27

都話我係有啲料 多謝各位信眾支持

通常正規之前扔都係扔1-2首先發行既 今次成4首咁歌佢之前既正規會唔會多成十幾廿首

소금(sogumm) - Smile (LIVE) / RAPHOUSE ON AIR (EP.57)

大家笑一笑

希望啦

原來瘋狂打錯字

講真佢可以唱到咁都係才能嚟
今次官宣咗佢同吳赫合作唔知會點呢

但唔係個個都接受到

一見到佢就透唔到氣

佢個killing verse到依家都未聽完過

唔係講笑 聽一秒都嫌多

咁期待吓正規先

佢去朗誦應該拎第一名

仲未有時間&心情 坐低靜靜地聽giriboy新歌

凌晨聽呢啲應該係最好

利申:未聽

頭先聽咗 好正
香港究竟幾時會有音源 真係好慢上次coogie同pH-1首新歌都要等兩日先有

Giri產量多到癲好幸福 又有聽碟聽 又可以準備燒錢

今年少咗好多 上年好似跑數咁

利申：我都未聽曬每首聽得一分鐘

原來係legit goons既producer 唔怪得成個album都硬係有佢地既風格 不過竟然知bassagong同jaedal feat 整體聽落幾正能量幾好聽

我新專輯已在Spotify上架有效率

今晚就j你 快啲扔埋其他歌出嚟

真係點聽佢啲歌都係唔識欣賞

乜同一個人可以上黎2次架咩

佢岀抒情專輯

佢把聲玩抒情唔夠耀眼 以前同JUSTHIS 一齊出歌咪幾好

sogumm同ohhyuk首歌都正正常常

題外話：好靚仔

Leellamarz vs feminist

MOMMY SON可愛啲

塊面好似肥左

正常男人一定未睇過av

今次真係慘 fans八九成係女人 一鋪清袋

韓國人其實我覺得無咩問題
有邊個男人未睇過av
啲人都有啲玻璃心
不過琴晚見到佢勁多圈中fd都有留言
見到hash swan留 「你係咪有睇？」

咩事？

好似ig post咗張佢著住pornhub t-shirt 嘅相
啲女fans就係ig到又鬧又性 拉埋pornhub有n房、非法偷拍黎講
韓國近排女權當到 可能呢啲野好敏感哇 但根本著件tshirt明顯玩味性質 講到leellamarz真係鼓吹非法偷拍、侮辱女性

但我見hiphople都有人話leellamarz明知聽自己歌嘅大部分都係女性 唔明佢點解會post呢啲野

Ig都要睇人心情po野 真係好撚慘

自己po野都唔係為咗取悦人而po啦 自己鍾意po咩咪po咩

女權撚屌個av網唔屌啲上傳者
又唔見啲女權撚鬧啲rapper用bitch字眼

好消息！！
kim seungmin終於記得扔埋佢album既part2出嚟 聽日就有

feat有yunhway justhis hanyohan同jiselle

如果再多幾首歌就好

重質不重量

女權人士：「唔知 我睇唔到」 「 下 我都要聽歌架」

好 我服

jay park首mommae同simon d首make you dance 當女人係乜野呀

如果咁撚大細超
咁我唯有講句
呢個好明顯係樣子問題

Jay park 3d：嘩型到 對眼濕曬啦
Leella：矮人多百怪 唔好侮辱女性ok?

leellamarz好差咩
不過樣子問題係好決定性既因素

我都諗唔到啲人做咩要針對leella
不過我估佢應該唔係第一個著呢啲衫/做呢啲行為嘅人啦

係ambition入面就真係差咗啲
做韓國明星真係難 女人睇書都要比人話鼓吹女權 男人著件tee就比人話唔尊重女性

不過好快就無咗件事架啦
好彩唔係ash island著

如果今次既主角係imjmwdp既人 唔知會唔會咁大反應？

應該會係

Who?

樓主好偏心

你直接攻擊leellamarz矮

矮都有好處
比如永遠都係ambition受人寵愛嘅大細路
但真心 佢有冇160

google寫有165
ambition大家最錫既永遠都係金孝恩

韓國真係懶開放得黎又好保守
不過韓國好似block左pornhub唔俾上

It's double d

係 真係好辛苦
做咩都比人話

可能仲大反應呢

我第一個諗起black nut

係咪以後用老母手唱rap
mad clown個名唱抒情歌

今日聽完MAD C 4首歌 聽完之後第1個反應係: 點解好似無聽到mad clown把聲既

好撚正

屌你老母 Apple Music做乜勁 突然有幾首歌下架
Nucksal新專down咗冇耐有幾首都灰色咗點搞啊

佢唱ballad把聲無乜特別 同其他男歌手差唔多

Spotify無事喎
Apple music成日都係咁 上咗又下架
不過應該又係版權問題啦

嬲撚到我依家即刻Cancel咗垃圾Apple 轉用Spotify算數

態度正確歡迎加入大家庭

million market artist既歌上得返架未

有聲
btw原來呢句先係佢水印？
唔係is chilling咩都唔啱音咁

真係有聲
諗起sogumm把聲就真係起晒雞皮......

有無大神可以將左邊個嘴p做sogumm

當初第一次聽beer仲以為最後個把女人聲係為咗表達飲醉既感覺點知係signature sound

無呀屌
無架啦 以後都無架啦

可能我冇追post喇
點解我見到swings 真係參賽smtm9
我以為佢搞笑做宣傳

佢邊會咁得閒幫人宣傳丫
可能唔做社長之後想搵返初心

兩分幾鐘嘅teaser
估唔到mc唱歌咁好聽
媽咪手個朴兄太印象深刻XD

好似有heize同car the garden featuring

差啲唔記得咗佢

終於出歌

下星期同crush上radio star

KIM SEUNGMIN

都係鍾意part1既歌多啲

我以前都係叫撈曲豬依家做左doyou

原來你之前個名係解LOCO

廢事太明顯
btw crush都話就黎有新album

spotify又輸

個人認為smtm 567真係高峰期
好鐘意Ph1 coogie big naughty
睇嚟我都係鍾意singing rap
Bewhy nafla kidmilli個啲唔係我杯茶

屌你 大不了自己入

Nafla 啲singing rap都好好聽

kid milli 同nafla真係起晒雞皮
nafla今年啲歌都多singing rap 無聽可以聽下

singing rap一律推薦hash swan

smtm9之前有無機會1001

上次聽完你講silence of the rem
而家係咁loop Indian Summer
依首好撚好聽

jamie feat嗰首都好有feel hash把聲真係好適合呢個style

好可惜呀 到依家都無人做中字

好少人譯killing verse 除非係aomg ambition 嗰啲

有望就嚟出專輯

咁密

hash: 係咪唔要呀？

不得了 好鬼中意佢
我係咪要改名做hash小矮人

Owen出咗新專 又幾好聽喎

出完係咪要入伍

正啵

咁花心點得架

細路仔先要選擇
我全都要

coogie啲專上架翻啦

penomeco都係

nafla新碟首 far from home 成日聽

屌 我唔知係咪耳殘定老咗 最近一聽啲hip hop歌覺得好撚嘈
以前都唔覺giddy up好嘈 今日直情聽完好似頭痛屌

smtm 觀眾要-1了

why

集集嘈死你

我mute咗佢黎睇 之後我自己rap俾自己聽

OWEN新ALBUM又幾唔錯幾溫和 好有一貫作風

今日IG都見到
但其實係咪舊野黎 之前唔知邊到聽過

search咗一下 係The Quiett係07年既歌嚟

今次隻album又係寫畀佢舊女友

好想睇layoneshow me 9

想再睇佢跳舞

有4首

無rapper feat

要轉行做vocal了

原來dawn新碟首主打D.ark有份作詞

條友仲喺到

專輯名公佈叫「with HER」，每首歌都會有不同的女歌手進行合作。

應該有一首有lee hi 見前排po story一齊錄音

smtm啱啱出預告見到佢

會唔會有akmu 秀賢呢
佢地係begin again都幾夾

未正式公布但koz個網已經加左penomeco上去

冇左了

好似話有太妍

正呀don’t forget組合

應該都加入啦 不過唔小心po咗出黎姐

好鬼期待聽日loco專輯
如果有華沙featuring仲正 不過無

Pentagon 鄭禹碩
Stray Kids 徐彰彬 (SMTM5)
高耀太 白佳
SMTM8 柚子
SMTM777 D. Ark
SMTM8 志願 Wonstein
SMTM4 lIl BOI
SMTM2/SMTM8 Swings & Cox Billy(J`Kyun)

白佳都上

估佢唔到

之前見過有人話D.Ark表明自己唔會參加 話咩個徵選影片係人地惡搞出嚟 到底？？？

大陸仔既思維點會有人觸摸到

jeebanoff

btw有冇人記得swings justhis giri佢地同Cox billy上年有beef 預告swings好似指住佢黎rap

個j kyun 出首歌直接diss晒成個imjmwdp嘛過街老鼠 連bully都屌鳩佢

跟媽咪手風跟得咁明顯 仲要無實力又周圍diss人

笑死 有個comment話片尾mnet又想呃觀眾 but swings aren’t mad clown

睇佢預告大家都confirm swings係順利過關

話時話 今年呢個開頭又係咩新賽制黎

好仆街

冇為意喎又有新賽制咩

Loco出專了

同heize唱個歌 mv好正好搞笑

屌連figure都賣好撚癲

想問呢到有冇人會訂giriboy新專個錄音帶？
好似幾過癮咁

而家好似已經賣晒好似係限量版嚟

突然又咁高人氣
咁唯有等遲啲個正規專先買了

我出歌啦
Spotify已經有啦

欣賞你 呢個速度係得aomg先有

仲有2日咋屌
中字就3日

聽講takuwa已經淘汰左

俾frying pan 打走咗

期待相聲演員

見到cokun同paloatto已經諗到佢地啲笑聲好嘈

當笑點低既人遇上相聲演員

成日覺得paloatto啲笑聲勁似睇人仆街啲花生友
好撚頂癮

特別鍾意佢既笑聲有啲魔性

啲字幕組人員仲要成日加啲哈哈字幕係佢個口彈出黎
之前damoim個十集癲到

有集佢坐唔好張櫈成個人坐落地下嗰度笑到我想死

屌 我岩岩特登搵番黎睇緊
按腳個到又係癲 聽聲以為睇緊av

張龍俊出左歌

見到你搵返黎睇我又走去搵返黎睇
原來係咁跌嗰個係the quiett但真係好好笑

屌仲有集係去類似托管中心湊仔
deepflow俾個細路女笑9佢無頭髮
仲有thequiett無細路so佢

我岩岩都諗緊paloalto幾時跌
打籃球仆街又係笑死

打籃球睇幾多次都勁好笑
個節目仲要replay左幾次

想懶溫馨但其實啲細路唔想同佢地坐

btw之前睇返imma do 既live啲留言話首歌明明話下年應該會成功的 結果走左個武肺出黎燈到

佢地再一齊拍野就好了大家都好夾 又有火花
最帶動到氣氛係yumdda佢把口講每句野都係笑點

每次見到佢都會諗如果現實可以識到啲咁嘅人就好

damoim 呢個組合真係好正可否不要老

覺得佢地就算老咗都係咁呢個性格應該改唔到
之後成班老野一齊去行山晨運咁

講籃球我會諗起the quiett同ash leella 打籃球仆街

劇透慎入

就係呢段咋嘛兩個後輩想笑又唔敢大笑

張相係justhis 笑死

唔講真係唔知
雖然都係認唔岀
利申 面盲

有畫面

同齡朋友過左咁多年之後有咁上下成就
大家仲要係社長級嘅位 真係好難得